兩岸 20210219 星期五 蘋果日報

兩岸 20210219 星期五 蘋果日報

蘋果日報慈善基金

茅台集團女質量官 獲薦工程院士惹爭議
官媒也質疑 斥「市場因素」影響

中共新星郭寧寧膺《時代》百大次世代

反美教授自爆居德州被嘲

美撿千萬華製假N95
冒3M進口 流入12州

朝鮮詩人「被中國籍」韓教授促糾正

==============

5小時前
茅台集團女質量官 獲薦工程院士惹爭議 官媒也質疑 斥「市場因素」影響

■茅台酒紙箱也被炒起。
5小時前
散裝扮原盒 茅台紙箱炒至六百元

■中國工程院是中國工程技術界最高榮譽性、諮詢性學術機構。
5小時前
最高學術稱號須過兩關

5小時前
中共新星郭寧寧膺《時代》百大次世代

■「反美教授」陳平長居美國惹網民狂轟。
5小時前
反美教授自爆居德州被嘲

5小時前
美撿千萬華製假N95 冒3M進口 流入12州

BioNTech疫苗
5小時前
BioNTech承諾按計劃售台疫苗

5小時前
朝鮮詩人「被中國籍」韓教授促糾正

數碼人民幣
5小時前
京深試行數碼人幣 恐增監控隱憂

5小時前
涉槍殺七人潛逃 黑龍江男證身亡

===============

最Hit

杜鵑預計移動路線圖。天文台圖片
5小時前
熱帶風暴｜ 牛年第一風暴杜鵑 料增強逼近香港警戒線

5小時前
老店收爐 - 左丁山

反美教授自爆居德州被嘲

最高學術稱號須過兩關

■中國工程院是中國工程技術界最高榮譽性、諮詢性學術機構。

【話你知】中國工程院院士是中國工程科學技術方面的最高學術稱號，1994年正式設立，與1955年設立的中國科學院院士並稱「兩院」院士。科學院院士面向學術型人才，工程院院士則面向技術型人才，兩者均為終身名譽，一般每兩年增選一次，每次總名額不超過60人。

。。。。。。。。。。